六尺之下！

我地嘅愛係六尺之下！😭

喂！我又唔見咗自己喇！

唔好番黎！你會整親我！

真係好靚

又溝邊條女呀

吓冇轉過-.-

俾我過下目

唔想俾你睇蝕-.-

係呎

my bad 😟